對抗中共「反恐劇本」，必須重新加強「五大訴求」文宣力度

係中共現真身既前題下，港中之戰必然會更加劇烈
習近平旨意唔係怕你勇武，而係怕全世界包括國際唔同香港抗爭者割席，咁佢永遠就反CUP唔到，無終戰一日
所以依期開始日日叫比卡超PK鄧出黎9UP「恐怖份子」
去污名化抗爭者同埋必將會有既勇武抗爭
然後等社會同最前線勇武割席，再出更強既鎖壓手段，當社會唔再因為政府拉勇武而反抗，香港就成功新彊化

依種無中生有既誣捏好坦白講，係好難對付，正如fake news一樣，唯一方法就係唔理佢
但政府一定會用盡所有文宣機關黨媒洗腦

所以，唯一對付方式
就係同樣用文宣戰
加強番我地係訴求方面既宣傳
特別係抗爭目的

有無發現自駱惠鈴出現後
中共+港共幾乎唔再提五大訴求?
只係日日講咩國家安全

個人懷疑其中一個原因
正正係五大訴求本身就係中共死穴
文宣戰上佢地無辦法應對
特別係獨立調查同2020真普選

佢係唯有用「國家安全」「恐怖份子」去草船借箭
激立對立再用污名文宣去反CUP

我地要做既
反而唔係要同佢拗咩恐唔恐怖份子
而係繼續以最高綱領「五大訴求，缺一不可」為指標
重整抗爭者既意志，亦令全世界同國際線明白抗爭目的，中共既反恐劇本就會不攻自破

推

需要諗新口號

口號好難"諗" 多數都係唔知邊度爆出黎 所以隨緣啦

但同意文宣更要加多新/醒目標語

對家已經變招
建制用拒絕攬炒 + google廣告攻勢
港共就用恐怖主義抬頭 玩出師有名
黑警就唔駛講 又twitter fb 開埋live台

對家係國家機器 背後係中宣部直上王滬寧 自然容易整合成個文宣戰 依樣係事實 我方相比之下 必然會無咁有架構 再加埋武肺 少左街頭行動
但我覺得tg ig fb 文宣唔可以廢
可以繼續做
至於連儂牆 依家有重狗 手足又少左行動 所以暫時都要小心
但bear in mind一樣野 就係文宣絕不可廢
文宣戰場你唔做 對家就會反cup

咁當然 twitter reddit仲有使活躍緊
奈何參與嘅人少

Not(不是no) one less

獨立調查不了了之
連林鄭個垃圾獨立檢討都無撚埋

呢個女人應承過嘅野，皇后碼頭，利東街，雨傘見面會，落區見市民，獨立檢討，乜柒都無

一萬銀？無人提咪無人記得

獨立調查無影係意料中事...
但連外國專家+監警會報告都唔敢出
然後不斷spin國家安全
可想而知真相係幾恐怖

其實我自己覺得都多左人既
特別武肺+泰中之戰後
應該更多人感受到twitter既重要性
不完美 可改善

你唔講我都唔記得

乜撚野叫加強力度，成陣支味出哂嚟

要人